Google search點樣轉default currency?

我法國我如果search 200000 yen咁樣
佢會出台幣匯率比我
點樣可以令佢default轉換做港紙比我？

200000 JPY to HKD

我而家係咁樣做呀 不過想知有無方法令google知道我唔係用台幣 下下都default nt比我

咁樣？

轉做英文